New 巴order 苦主集合區

有冇巴打受撚過呢間仆街野氣？
我之前買鞋要keep收據，張野花左佢話唔接受，話唔會俾我取消訂金，我話點先拎到佢叫我去銀行攪，我屌你老母買對鞋俾撚訂仲要受柒你條撚樣氣，平時話5-10日有貨永遠遲一星期先有，都唔緊要，之前出post話所有落左訂金既，以後冇收據花左一律沒收訂金，屌你未試過買一間代購會咁撚屎忽鬼，之後我開始周圍格價，呢間閪野絕對唔係比出面平好多，大家得閒出去旺角行下，人地有現貨唔駛等都係貴你50-100，仲要唔撚駛受班撚樣氣囉

即係邊間？

信和14樓個間呀
不嬲垃圾黎

你要平係耐嫁啦 船運嘛

Facebook 打new 把撚order啦

直頭閪到爆

最撚on9係出去睇下只係平個一百幾十，仲要受班撚樣氣，我真係中伏中到應一應

中過伏既過去like下

呢間你唔講真係完全唔記得
幾年前買過一次Nb 永不錄用

閪到爆